[突發]巴士發現懷疑炸彈

轉警方fb account

【⚠ 突發 • 發現懷疑炸彈 💣】

乘客在一輛駛至大坑道及司徒拔道交界的巴士車廂內發現一個貼上「請勿觸碰」字句的可疑物品，懷疑是炸彈。受事故影響，大坑道來回方向介乎藍塘道與司徒拔道迴旋處之間的全線現已封閉。警方現正現場處理，請避免前往上址一帶。

屌d藍絲又現野

同胞勿近？

咁似曾相識嘅

工聯會又玩嘢？

工聯會

工賊會開始做野？

司徒拔又做傻事

工聯會？

食屎啦傻鳩

放炸彈邊有人夠工聯會勁

巴士有cam喎

似啦

左仔呀

左仔害死我囉！

實會畀班藍絲屈
話會變成67暴動咁

左仔做嘢？

註名係Scott L,
唔通係Scott Lang？
擺個量子隧道叫大家返去以前做嘢？

有名，流料多

右下角寫咩？
差佬fb mask左

Scott. L ?

返反67果陣咁？
工聯會

工聯會又做野？

Scott. L??

黃皮狗

屎割撚

呢d邊班人最拿手既

懷疑係炸彈仲行到咁近個箱影

又係黃屍搞事😂

67 2.0 工聯會

真係暴民

仲唔係工賊

呢個人相當有嫌疑

如果佢地要造你 你飲啖水都可以嘅

放返蟻俠出嚟先啦

文宣組做嘢

又回到1967年

avenger 做嘢

琴晚有女警話放炸彈

工賊會姓麥嘅好大嫌疑

下

寫英文，一定係外國勢力

係咪平時公司用開個紙盒放零食，叫啲仆街同事咪掂，然後漏咗喺巴士

中共強項

同胞勿近

全部炸菜.jpg?

又自編自導
今次差佬定工聯會呀

其實係咪公司d同事d紙箱

中國大陸發生文化大革命，左翼思潮蔓延至香港。而港英政府腐敗橫行，底層民眾生活困難，新蒲崗人造花廠發生勞資糾紛，殖民地政府鎮壓，左派工聯會介入，示威工人被警方扣押後慘死，繼而演變成暴亂

全部炸菜啲fd?

萬象天地

八成係公司紙皮箱
犬類又利用

入夜後楊光好猛吖

大陸開始製造恐慌

最後入面得麵包都正

差婆做？

中共開始做嘢啦

9成又有5毛老屈架喇，又要搞，真係唔知邊個搞亂喇

轉貼隔離

擺明有人漏咗盒野 本身係公司寫dont touch 叫人咪多手搞

工聯會定工會張超雄

有3波

好驚，
要報警調查一下

留低左個盒.....犯法呀！？

工聯會出手？

不安

In 工賊會 we trust.

叫阿佑同大興去幫拖囉
琴日睇到佢自殺死咗嗰集

這就是香港失敗的教育

工聯會幾多歲啊，玩埋D白痴嘢

工賊會再臨

炸警總個差婆漏低？

屌我喺公司今日先喺一個箱上面寫don’t touch之後加我個名
咪撚大驚小怪啦
擺明有人落車唔記得拎

個女警犬唔係話要炸政總咩

sorry下次會記得攞返走

真假菠蘿陣

睇住嚟

轉頭 FB 就會一大堆 「辛苦警察了」既POST

我公司個個人枱下都有個咁差唔多紙皮箱放零食啦
定係成間公司都會爆炸

宮聯會

madam 放炸彈唔洗你哋教

似有人出招瘋狂污衊抗爭者

六七七

痴撚線

工聯會 棄暗投明

準備又屈

係都唔奇港共仲有咩做唔出

黃啟發!!

查到咩事未

上次搵個傻仔出來老豆老母唔愛你
今次玩炸彈
又俾人屈
唔知又有幾多廢佬信？

今日就發現懷疑炸彈 警察效率真係高

死啦 係咪d人比Belle Lo煽動左去放炸彈今次係真係假都累死人啦

Scott Lang

女警

巴士公司請公開車 cam

亡國興你漏左野未攞呀

出po 個差佬近得連登仔多，標題大大隻「突發」

內有Pym Particles

黑警聯同全港各大社團同工賊會又一鉅作，唔知李大盜識唔識拍爆炸片？

香港炸彈界工聯會認第二，冇人敢認第一

好在漏巴士，唔係佢分分鐘炸左警總

麥 x 娟睇嚟覺得屌老母都唔夠，即刻叫返班元老出嚟做嘢

工聯會出山幫學生抗爭

2019啦大佬⋯
你班紅衛兵仲係咁撚On9

又打算屈我地

唔放針，變左放蛋？

懷疑係佢煽動
快啲拉佢

鬥委會重出江湖

係咪女警放架
好不安呀

查到未？

蟻俠叫大家去其他time line救香港

鄉土班叔父做既?

工聯會呢班仆街

又屈

拆左彈未呀？有幾多包M&M’s？

Dont't touch
以為寫住係炸彈

點解警犬睇得明don’t touch ?

我邊句話犯法 我話有cam 你係咪唔識字㗎

應該係睇唔明所以而家得警犬掂

而家咩進展

新聞話引爆左 但冇炸藥成份

警犬做Show

甘大滋呀!!

係犯法，公眾地方亂拋垃圾
巴士都計，除非果架巴士你買斷做私人擁有就算係私人地方

咁引咩爆

引爆係動詞黎....

Push

工聯會有前科

洋蔥加雞蛋？

工x會又放炸彈？

蝗唔好落黎香港讀書呀

又玩嫁禍？

真係有爆架, 勁大聲

8000個！

又係工賊會？

一輛19號線城巴在下午5時許，駛至跑馬地大坑道近司徒拔道時，有乘客在車內發現一箱貼上「請勿觸碰」字句的可疑物品，懷疑是炸彈。由於擔心有危險，因此隨即通知車長報警。警方及爆炸品處理課人員接報到場。直至晚上7時許，把可疑物品引爆。

最後發現原來只係電線同零件 無炸藥成份火

工聯會又開波？

第二個林彬要出現啦

咁姐係點啊大佬?
你話有可疑, 報警->檢查, 我明, 我理解, 都覺得應該既, 小心為上。
但係, 你班狗有冇檢查過嫁? 真係剩係靠鼻聞only?
乜都未知就去引爆?
唔係應該
1. 真係炸彈 -> 拆/引爆
or
2. 唔係炸彈 -> 冇事
咁嫁咩?
乜都未知走去爆? 一陣係C4咪大爆炸?

警犬咁撚仆街
話明Dont Touch仲突登拆開哂佢

公司d文件盒唔想人搞都係咁寫

寫個don't touch 就撚到人

支那菠蘿

又要捏造新聞？